<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hệ Thống Thủy Lực on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</title>
    <link>http://dienmayxuc.com/categories/h%E1%BB%87-th%E1%BB%91ng-th%E1%BB%A7y-l%E1%BB%B1c/index.xml</link>
    <description>Recent content in Hệ Thống Thủy Lực on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://dienmayxuc.com/categories/h%E1%BB%87-th%E1%BB%91ng-th%E1%BB%A7y-l%E1%BB%B1c/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sơ đồ điện, thủy lực máy xúc Komatsu</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/06/11/so-do-dien-thuy-luc-may-xuc-komatsu/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jun 2016 01:41:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/06/11/so-do-dien-thuy-luc-may-xuc-komatsu/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tài-liệu-máy-xúc-komatsu&#34;&gt;&lt;strong&gt;Tài liệu máy xúc Komatsu&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Tài liệu máy xúc Komatsu-5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_166&#34; style=&#34;width: 347px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-166&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/Untitled.png&#34; alt=&#34;Bom thuy luc 1&#34; width=&#34;337&#34; height=&#34;428&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/Untitled-236x300.png 236w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/Untitled.png 337w&#34; sizes=&#34;(max-width: 337px) 100vw, 337px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Bom thuy luc 1
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Sơ đồ thủy lực&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_167&#34; style=&#34;width: 624px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-167&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/T.png&#34; alt=&#34;So do thuy luc&#34; width=&#34;614&#34; height=&#34;454&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/T-300x222.png 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/T.png 614w&#34; sizes=&#34;(max-width: 614px) 100vw, 614px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    So do thuy luc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Sơ dồ điện&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_168&#34; style=&#34;width: 747px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-168&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/D.png&#34; alt=&#34;So do dien 1&#34; width=&#34;737&#34; height=&#34;485&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/D-300x197.png 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/D.png 737w&#34; sizes=&#34;(max-width: 737px) 100vw, 737px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    So do dien 1
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Tài liệu Komatsu-6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_169&#34; style=&#34;width: 494px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-169&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/Untitled1.png&#34; alt=&#34;Bom thuy luc 2&#34; width=&#34;484&#34; height=&#34;478&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/Untitled1-300x296.png 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/Untitled1.png 484w&#34; sizes=&#34;(max-width: 484px) 100vw, 484px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Bom thuy luc 2
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Tài liệu Komatsu-7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_170&#34; style=&#34;width: 440px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-170&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/bom-thuy-luc.png&#34; alt=&#34;bom thuy luc 3&#34; width=&#34;430&#34; height=&#34;494&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/bom-thuy-luc-261x300.png 261w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/06/bom-thuy-luc.png 430w&#34; sizes=&#34;(max-width: 430px) 100vw, 430px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    bom thuy luc 3
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu có vấn đề gì với &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/he-thong-dien/&#34;&gt;hệ thống điện&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/cam-bien-hop-den/&#34;&gt;cảm biến, hộp đen&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/thuy-luc-2/&#34;&gt;thủy lực&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/dong-co-may/&#34;&gt;động cơ&lt;/a&gt; trên máy xúc, máy ủi, lu, máy công trình hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi chuyên về sửa chữa tất cả các bệnh của máy xúc, máy ủi, xe lu, máy công trình nói chung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.dienmayxuc.com/&#34;&gt;http://www.dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HỆ THỐNG THỦY LỰC MÁY XÚC ĐÀO</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/05/22/he-thong-thuy-luc-may-xuc-dao/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2016 00:49:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/05/22/he-thong-thuy-luc-may-xuc-dao/</guid>
      <description>&lt;div id=&#34;attachment_156&#34; style=&#34;width: 338px&#34; class=&#34;wp-caption aligncenter&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34; wp-image-156&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/05/He-thong-thuy-luc-may-xuc-300x206.jpg&#34; alt=&#34;He thong thuy luc may xuc&#34; width=&#34;328&#34; height=&#34;225&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/05/He-thong-thuy-luc-may-xuc-300x206.jpg 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/05/He-thong-thuy-luc-may-xuc.jpg 400w&#34; sizes=&#34;(max-width: 328px) 100vw, 328px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Hệ thống thủy lực máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực trên máy xúc đào gồm một số chi tiết chính sau: thùng dầu thuỷ lực, bơm thuỷ lực, cụm van phân phối chính và các van điều khiển, mô tơ quay toa, mô tơ di chuyển, các xi lanh thuỷ lực, đường ống dẫn dầu, lọc dầu thuỷ lực, két làm mát dầu thuỷ lực.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nguyên lý làm việc&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Khi động cơ (1) làm việc. Công suất được truyền qua bánh đà đến bơm thuỷ lực. Bơm thuỷ lực (2) làm việc, hút dầu từ thùng dầu và đẩy đến cụm van phân phối chính (8). Trên ca bin người vận hành sẽ tác động đến các cần điều khiển thiết bị công tác, quay toa, di chuyển. Khi có sự tác động của người vận hành một dòng dầu điều khiển sẽ được mở đi đến cụm van phân phối chính.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a name=&#34;more&#34;&gt;&lt;/a&gt;Dòng dầu điều khiển này sẽ có tác dụng đóng/mở cụm van phân phối tương ứng cho thiết bị công tác, quay toa, di chuyển. Đường dầu chính đến các xi lanh (7) cần, tay gầu hoặc gầu. Như vậy thiết bị công tác có thể làm việc theo ý muốn của người vận hành. Đường dầu đi đến mô tơ quay toa (5) hoặc mô tơ di chuyển (3) làm cho các mô tơ này quay. Mô tơ sẽ kéo cho toa quay hoặc kéo xích thông qua truyền động cuối và bánh sao làm cho xe di chuyển được. Đường dầu trước khi về thùng được làm mát ở két mát và được lọc bẩn ở lọc dầu thuỷ lực. Áp lực của hệ thống thuỷ lực được giới hạn bởi van an toàn, thông thường được lắp ở cụm van phân phối chính. Khi áp lực hệ thống đạt đến giới hạn của van thì van sẽ mở ra và cho dầu chảy về thùng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bơm thủy lực và sự điều khiển tốc độ động cơ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_157&#34; style=&#34;width: 398px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34; wp-image-157&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/05/Bom-thuy-luc-su-dieu-khien-300x206.png&#34; alt=&#34;Bom thuy luc su dieu khien&#34; width=&#34;388&#34; height=&#34;267&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Sơ đồ bơm thủy lực và sự điều khiển động tốc độ động cơ
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực trên máy đào thông thường có 02 bơm thuỷ lực chính kiểu piston (6), (8), một bơm dầu điều khiển (7) kiểu bánh răng. Trên các máy công suất lớn có thêm một mạch thuỷ lực làm mát riêng, thì thường có thêm bơm dầu thuỷ lực mạch quạt làm mát kiểu piston. Đầu ra của bơm, áp suất hệ thống, tốc độ động cơ có mối liên hệ mật thiết với nhau trong quá trình làm việc và chúng được điều khiển thông qua hộp điều khiển bơm và động cơ (1). Trong quá trình làm việc hộp đen thường xuyên kiểm soát các tín hiệu đầu vào từ: tay ga (11), màn hình (12) hai cảm biến áp lực đầu ra của bơm (9), cảm biến ga (2), cảm biến tốc độ động cơ (5). Qua đó hộp đen (1) sẽ gửi tín hiệu điều khiển đến bộ điều tốc (3) để điều khiển tốc độ của động cơ. Gửi tín hiệu điều khiển đến van điện từ tỉ lệ (10). Dòng dầu điều khiển từ bơm dầu điều khiển (7) đi qua van điện từ tỉ lệ đến điều khiển góc mở đĩa nghiêng của 02 bơm thuỷ lực chính. Điều này cho phép kiểm soát được đầu ra của bơm phù hợp với tải làm việc và công suất của động cơ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để hệ thống thuỷ lực làm việc tốt thì tất cả các chi tiết của hệ thống thuỷ lực phải ở trong tình trạng kỹ thuật tốt. Các tín hiệu đầu vào và các tín hiệu đầu ra của hộp điều khiển(1) phải nằm trong tiêu chuẩn của nhà sản xuất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Sưu tầm: KS. Nguyễn Đình Trọng&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu có vấn đề gì với &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/he-thong-dien/&#34;&gt;hệ thống điện&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/cam-bien-hop-den/&#34;&gt;cảm biến, hộp đen&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/thuy-luc-2/&#34;&gt;thủy lực&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/dong-co-may/&#34;&gt;động cơ&lt;/a&gt; trên máy xúc, máy ủi, lu, máy công trình hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi chuyên về sửa chữa tất cả các bệnh của máy xúc, máy ủi, xe lu, máy công trình nói chung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.dienmayxuc.com/&#34;&gt;http://www.dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hệ thống thủy lực trên máy công trình</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/10/he-thong-thuy-luc-tren-may-cong-trinh/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2016 08:15:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/10/he-thong-thuy-luc-tren-may-cong-trinh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài này mình sẽ giới thiệu hệ thống thủy lực trên máy công trình, trong các bài sau mình sẽ đi sâu vào hệ thống thủy lực trong máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực được ứng dụng trong hầu hết các máy công trình hiện đại. Sự ổn định của hệ thống thuỷ lực là điều kiện tiên quyết để máy có thể làm việc được ở hiệu suất lớn nhất, giảm thời gian và chi phí bảo dưỡng, sửa chữa. Các máy có hệ thống thuỷ lực phức tạp có thể kể đến như: máy xúc đào, máy xúc lật và máy đào xúc tổng hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhiệm vụ chính của hệ thống thuỷ lực là truyền năng lượng do động cơ điezen tạo ra đến các cơ cấu khác nhau của máy như: gầu đào, di chuyển máy, bàn quay…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Động cơ điezen làm quay bơm thuỷ lực, dòng dầu cao áp do bơm tạo ra chuyển đến xi lanh hoặc mô-tơ thuỷ lực để điều khiển các cơ cấu của máy. Ví dụ như đối với máy đào, xi lanh thuỷ lực điều khiển chuyển động của gầu, tay gầu và cần, còn bộ di chuyển và cơ cấu quay bàn quay được điều khiển bởi mô-tơ thuỷ lực.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Do áp suất trong hệ thống thuỷ lực rất lớn, có những hệ thống áp suất lên đến 38 Mpa, nên các phần tử thuỷ lực trong hệ thống có độ chính xác chế tạo cao. Các phần tử này làm việc hiệu quả khi các hạn bẩn trong dầu có kích thước nhỏ hơn 40 Micron. Chính vì vậy đảm bảo dầu thuỷ lực sạch là cần thiết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực nhiễm bẩn có thể dẫn đến&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Giảm hiệu suất làm việc của máy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Giảm tuổi thọ của các phần tử thuỷ lực Các nguyên nhân làm bẩn dầu thuỷ lực có thể là.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Sự thâm nhập của bụi bẩn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Các hạt kim loại của phần tử thuỷ lực bị mài mòn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Cặn dầu tạo ra do lẫn nước trong dầu thuỷ lực&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để đảm bảo làm sạch dầu, hầu hết các hệ thống thuỷ lực đều sử dụng các thiết bị lọc khác nhau. Có những thiết bị lọc chó phép loại bỏ những hạt bẩn kích thước đến 10 Micron.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có một số vị trí quan trong cần đặt các phần tử lọc như: sau bơm, đường dầu hồi về thùng chứa.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_81&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2-300x255.jpg&#34; alt=&#34;hệ thống thủy lực trên máy công trình&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;255&#34; class=&#34;size-medium wp-image-81&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2-300x255.jpg 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2.jpg 400w&#34; sizes=&#34;(max-width: 300px) 100vw, 300px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    hệ thống thủy lực trên máy công trình
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Để tạo ra dòng dầu thuỷ lực có áp suất cao, các hệ thống thuỷ lực hiện nay chủ yếu sử dụng bơm pit tông thay thế bơm bánh răng và bơm cánh gạt được sử dụng trước đó. Đặc biệt, các bơm pit tông có thể điểu chỉnh được lưu lượng, nên tiết kiệm công suất, nâng cao hiệu suất của máy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một cải tiến lớn trong hệ thống thuỷ lực hiện nay là đã ứng dụng điện, điện tử vào điều khiển thay thế cho điều khiển cơ học trước đây. Bước tiến này cho phép người lái điều khiển nhẹ nhàng hơn, nâng cao độ chính xác và an toàn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Như vậy cùng với những công nghệ áp dụng cho động động cơ điezen, hệ thống thuỷ lực đã tạo ra thế hệ máy xây dựng mới có những khả năng vượt trội, đáp ứng hầu hết các yêu cầu trong công nghệ xây dựng hiện đại và bảo vệ môi trường.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu máy bạn đang gặp phải vấn đề về hệ thống thủy lực, điện, hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dienmayxuc.com luôn sẵn sàng giúp bạn nhanh nhất, chi phí hợp lý nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tham khảo mayxaydung24h.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giới thiệu bơm thủy lực Kobelco 6</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Mar 2016 08:28:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài trước chúng ta đã tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/&#34;&gt;sơ đồ hệ thống thủy lực&lt;/a&gt; của máy xúc, bài viết này mình sẽ trình bày về bơm thủy lực Kobelco 6&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_47&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/bom-thuy-luc-kobelco-6-300x217.gif&#34; alt=&#34;Bơm thủy lực kobelco 6&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;217&#34; class=&#34;size-medium wp-image-47&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Bơm thủy lực kobelco 6
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực có rất nhiều loại tùy các hãng các năm sản xuất và máy to hay nhỏ ma sử dụng bơm thủy lực khác nhau như máy xúc KOMATSU 300-6 thì dùng bơm HPV160+160, KOBELCO 450-6 dùng bơm K3V180DTH..vv.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực máy xúc thì lại có bơm chính và bơm khiển nhưng mục đích của nó là tạo ra các áp lực chơ sẵn ở một vị trí nào đó ( như ngăn kéo, tay điều khiên..vv) và khi cần thì áp lực đó sẽ được mở ra.đó là một cách nói tổng quát còn để tìm hiểu sâu về nguyên lý hay hoạt động của bơm thủy lực thì các bạn vao web của mình tham khảo thêm nhá.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bài tiếp theo mình sẽ &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/28/gioi-thieu-ngan-keo-may-xuc/&#34;&gt;giới thiệu về ngăn kéo của máy xúc.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với bơm thủy lực kobelco 6 hãy liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chữa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi với kinh nghiệm 10 năm trong lĩnh vực sửa chữa điện, hệ thống thủy lực sẽ đảm bảo công việc luôn hoàn thành tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sơ đồ hệ thống thủy lực máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 14:20:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài viết trước chúng ta đã tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/24/gioi-thieu-cac-loai-cuc-dien-tren-may-xuc/&#34;&gt;cục xạc điện trên máy xúc&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong bài nay mình sẽ giới thiệu sơ đồ hệ thống thủy lực của máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_40&#34; style=&#34;width: 910px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/he-thong-thuy-luc-may-xuc-300x191.gif&#34; alt=&#34;hệ thống thủy lực trên máy xúc&#34; width=&#34;900&#34; height=&#34;600&#34; class=&#34;size-medium wp-image-40&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    hệ thống thủy lực trên máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Một người thợ sửa máy xúc ngoài những kiến thức về hệ thống điện máy xúc thì cần phải nắm vững được hệ thống thủy lực để có thể chuẩn đoán được bệnh một cách chính xác nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vậy thì hệ thống thủy lực gồm những thành phần nào, hệ thống thủy lực máy xúc bao gồm bơm thủy lực, ngăn kéo thủy lực,mơ tơ quay toa, mơ tơ chân chạy và các đường ống dẫn thủy lưc.. chúng liên kết với nhau để tạo ra những áp lực sử dụng trong công việc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguyên tắc hoạt động chung của hệ thống thủy lực là :khi bơm thủy lực hoạt động nó sẽ bơm áp chính về ngăn kéo chờ ở đó và khi ta thao tác làm việc thì sẽ có một dòng áp khiển tới ngăn kéo và mở đóng các suốt trong ngăn kéo để đưa áp chính đến từng ti thao tác ( ví dụ như thao tác nâng cần thì có 2 ti để nâng hạ cần).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bài tiếp theo chúng ta sẽ tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/&#34;&gt;bơm thủy lực Kobelco-6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với hệ thống thủy lực trên máy xúc hay liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chữa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi với kinh nghiệm 10 năm trong lĩnh vực sửa chữa điện, hệ thống thủy lực sẽ đảm bảo công việc luôn hoàn thành tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>