<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cục Điện on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</title>
    <link>http://dienmayxuc.com/tags/c%E1%BB%A5c-%C4%91i%E1%BB%87n/index.xml</link>
    <description>Recent content in Cục Điện on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://dienmayxuc.com/tags/c%E1%BB%A5c-%C4%91i%E1%BB%87n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Giới thiệu các loại cục điện trên máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/24/gioi-thieu-cac-loai-cuc-dien-tren-may-xuc/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Mar 2016 03:38:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/24/gioi-thieu-cac-loai-cuc-dien-tren-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài trước chúng ta đã tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/23/so-do-cam-bien-may-xuc/&#34;&gt;sơ đồ cảm biến máy xúc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong bài này sẽ giới thiệu các loại cục điện trên máy xúc để các bạn có thể xác định được nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trên máy xúc thì có hai loại cục điên (rơle điện) đó la cục điện tuyến tính và cục điện on hay off nó nằm ỏ mọi vị trí ngõ nghách.cục điện tuyến tính là cục điện được hộp đen điều khiển với điện áp thay đổi thường dùng trên bơm thủy lực ,còn cục điện on/off la cuc điện chỉ dùng một điện áp nhất định để đóng mở nguồn thủy lực ( tùy vào máy to nhỏ khách nhau mà dùng có loại 12v,24v) , khi sửa máy xúc thi chúng ta cần phân biệt rõ hai loại này.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_35&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/cuc-dien-may-xuc-300x176.gif&#34; alt=&#34;cục điện trên máy xúc&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;176&#34; class=&#34;size-medium wp-image-35&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    cục điện trên máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra trên máy xúc còn một số thiết bị điện khác như bình ắc quy, cúp mass, sạc bình ,củ đề…vv minh sẽ có một bài viết nói về chúng .đó là nhựng gì cơ bản tổng quan nhất về hệ thống điện mà một thợ sửa máy xúc khi bước vào nghề cần nắm vững giờ chúng ta sẽ đi vào phần hệ thống thủy lực máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bài tiếp tiếp chúng ta sẽ tìm hiểu &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/&#34;&gt;sơ đồ hệ thống thủy lực của máy xúc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với cục điện trên máy xúc hay liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chưa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>