<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mô Tơ Ga on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</title>
    <link>http://dienmayxuc.com/categories/m%C3%B4-t%C6%A1-ga/index.xml</link>
    <description>Recent content in Mô Tơ Ga on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://dienmayxuc.com/categories/m%C3%B4-t%C6%A1-ga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>[Phần 1] Tìm hiểu mô tơ ga trên máy xúc, máy công trình</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/02/phan-1-tim-hieu-mo-to-ga-tren-may-xuc-may-cong-trinh/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2016 11:45:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/02/phan-1-tim-hieu-mo-to-ga-tren-may-xuc-may-cong-trinh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Để bắt đầu seri sửa điện máy xúc, máy công trình nâng cao, mình sẽ giới thiệu về ga điện, một bộ phận hay xảy ra lỗi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ở các dòng máy khác nhau hay các hãng khác nhau thì sử dụng mô tơ ga khác nhau đó là những đời máy còn sử dụng mô tơ ga để điều khiển động cơ , còn những đời máy cao được sản xuất những năm gần đây thì thường lá không sử dụng mơ tơ ga nữa mà chuyển sang phun dầu điện tử rồi nhưng ở Việt Nam thì nhập toàn máy cũ nên đa phần máy còn sử dụng mơ tơ ga để điều khiển động cơ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sơ đồ tổng quát hệ thống điều khiển động cơ bằng mô tơ ga:&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_73&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-dieu-khien-ga-may-xuc-300x211.gif&#34; alt=&#34;Nguyên lý hoạt động ga điện máy xúc, máy công trình&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;211&#34; class=&#34;size-medium wp-image-73&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Nguyên lý hoạt động ga điện máy xúc, máy công trình
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Nhìn vào hình bên trên ta có thể thấy phần điều khiển ga gồm có hộp điều khiển ga (engine throttle controller) , mô tơ ga gắn trên động cơ, núm vặn ga và các cảm biến ga tự động.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề gì về điện, thủy lực trên máy xúc, máy công trình hãy liên hệ với chúng tôi &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;. Chúng tôi luôn làm bạn hài lòng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tham khảo: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sơ đồ hệ thống mô tơ ga điện máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/22/so-do-he-thong-mo-to-ga-dien-may-xuc/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Mar 2016 05:51:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/22/so-do-he-thong-mo-to-ga-dien-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài trước chúng ta đã tìm hiểu sơ đồ &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/20/he-thong-dien-tren-may-xuc/&#34;&gt;hệ thống điện trên máy xúc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mô tơ ga điện là một thiết bị điện lắp trên động cơ mục đích là điều khiển lưu lượng nhiên liệu cho động cơ,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;có rất nhiều loại mơ tơ ga tùy vào các hãng mà nó có cấu tạo và nguyên lý điều khiển riêng, để có thể sửa máy xúc tốt thì ngoài nắm vững đươc lý thuyết thì bạn cần thực hành việc tháo lắp để có thể nắm rõ hơn về cấu tạo cũng như nguyên lý choạt động của nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dưới đây là sơ đồ của nó:&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_22&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/mo-to-ga-dien-may-xuc-300x290.gif&#34; alt=&#34;mô tơ ga điện máy xúc&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;290&#34; class=&#34;size-medium wp-image-22&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    mô tơ ga điện máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Trong bài tiếp theo chúng ta sẽ tìm hiểu &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/?p=27&amp;amp;#038;preview=true&#34;&gt;cảm biến máy xúc.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với mô tơ ga điện hãy đưa đến những thợ lành nghề, có kinh nghiệm để họ sửa cho bạn. Chúng tôi &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt; có thể giúp bạn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>