<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Máy Công Trình on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</title>
    <link>http://dienmayxuc.com/tags/m%C3%A1y-c%C3%B4ng-tr%C3%ACnh/index.xml</link>
    <description>Recent content in Máy Công Trình on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://dienmayxuc.com/tags/m%C3%A1y-c%C3%B4ng-tr%C3%ACnh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>40 Máy đào xúc &amp;#8211; Cần cẩu, xe tải, máy xúc, máy ủi, xe lu</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/10/16/40-may-dao-xuc-can-cau-xe-tai-may-xuc-may-ui-xe-lu/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Oct 2016 10:01:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/10/16/40-may-dao-xuc-can-cau-xe-tai-may-xuc-may-ui-xe-lu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tất cả các máy xúc và máy móc xây dựng đã làm việc trong năm 2014 về việc xây dựng các thành phố Lodz ở Ba Lan&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tìm hiểu về hộp đen (P1)</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/08/26/tim-hieu-ve-hop-den-p1/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Aug 2016 05:31:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/08/26/tim-hieu-ve-hop-den-p1/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;hộp-đen-trong-máy-xúc-máy-công-trình-đời-mới&#34;&gt;Hộp đen trong máy xúc, máy công trình đời mới.&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hôm nay mình sẽ giới thiệu cho các bác lái máy và chủ máy biết sơ qua về hộp đen. Một thành phần quá quan trong trong các máy đời mới.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_84&#34; style=&#34;width: 650px&#34; class=&#34;wp-caption aligncenter&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-84&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-den.jpg&#34; alt=&#34;hop den&#34; width=&#34;640&#34; height=&#34;478&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-den-300x224.jpg 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-den.jpg 640w&#34; sizes=&#34;(max-width: 640px) 100vw, 640px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Hộp đen
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Một trong những bộ phận không thể thiếu trong các máy đời mới đó là &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/cam-bien-hop-den/&#34;&gt;Hộp đen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiện nay để kiếm được thợ hiểu rõ về hộp đen không dễ. Vậy nên nghề sữa chưa hộp đen trong các máy xúc, máy công trình đang rất hot ở hiện tại và tương lai. Tác giả bài biết này cũng chỉ biết sơ sơ về sữa chưa hộp đen trên máy xúc thôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói vậy để các bạn thấy là để sửa được họp đen không đơn gian, nó hầu như là bộ phận phức tạp nhất trong xe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói xàm vậy đủ rồi, giờ mình bắt đầu hé.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trước tiên chúng ta hãy cùng tìm hiểu đôi chút về hộp đen máy xúc nha để &lt;strong&gt;sửa hộp đen máy xúc &lt;/strong&gt;đươc thì ta phải hiểu hộp đen máy xúc dùng để làm gì.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nó là một hộp điện bên trong có rất nhiều linh kiện điện tử gắn trên một bo mạch nó sẽ nhận tín hiệu điện áp từ các cảm biến, cục điện,màn hình..vv để xử lý và đưa ra những_ tín hiệu điều khiển_ đến các  thiết bị trên máy xúc như  bơm thủy lưc, động cơ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;H&lt;/span&gt;&lt;em style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;ộp đen máy xúc&lt;/em&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt; thì có rất nhiều loại tùy thuộc vào các hãng sản xuất, chức năng điều khiển mà hình thu khác nhau ,lắp ở vị trí khác nhau. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;V í dụ như hộp đen của hãng Komatsu tùy năm sản xuất mà có một hay &lt;/span&gt;&lt;em style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;hai hộp điều khiển là hộp điều khiển bơm ( thủy lực ) hay là hộp điều khiển động cơ.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_185&#34; style=&#34;width: 626px&#34; class=&#34;wp-caption aligncenter&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-185&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/08/nguyen-ly-hoat-dong-hop-den-may-xuc.gif&#34; alt=&#34;nguyên lý hoạt động của hộp đen&#34; width=&#34;616&#34; height=&#34;490&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    nguyên lý hoạt động của hộp đen
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Để có thể &lt;strong&gt;sửa hộp đen máy xúc &lt;/strong&gt; thì bạn cũng phải có chút ít kiến thức về các linh kiện điện tử như là tụ điện, điện trở , ic công suất, ic số ..vv&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bạn có thể tìm hiểu trên mạng có rất nhiều tài liệu nói về các linh kiện điện tử . cách kiểm tra xem các linh kiện đó còn sống hay chết, cách đọc chỉ số  giá chị của chúng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra bạn cũng phải biết sử dụng mỏ hàn ,khò để có thể lấy nhựng linh kiện trên bo mạch máy xúc bị chết hay cháy ra khỏi bo mạch đó là những kiến thức mà các bạn cần phải nắm trước khi đi sâu vào &lt;strong&gt;sửa hộp &lt;/strong&gt; bạn có thể vào web của mình hay gọi điện trực tiếp để tìm hiểu về những  sự cố hỏng hóc mà hốp đen hay gặp phải.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phần 1 của mình đến đây, các bạn đã vào web thường xuyên để xem những thông tin mới nhất nhé.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu có vấn đề gì với &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/he-thong-dien/&#34;&gt;hệ thống điện&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/cam-bien-hop-den/&#34;&gt;cảm biến, hộp đen&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/thuy-luc-2/&#34;&gt;thủy lực&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/dong-co-may/&#34;&gt;động cơ&lt;/a&gt; trên máy xúc, máy ủi, lu, máy công trình hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi chuyên về sửa chữa tất cả các bệnh của máy xúc, máy ủi, xe lu, máy công trình nói chung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.dienmayxuc.com/&#34;&gt;http://www.dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ai biết vì sao xe tải nó lại không bị trượt không?</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/25/ai-biet-vi-sao-xe-tai-no-lai-khong-bi-truot-khong/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 16:29:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/25/ai-biet-vi-sao-xe-tai-no-lai-khong-bi-truot-khong/</guid>
      <description>&lt;div style=&#34;width: 224px; &#34; class=&#34;wp-video&#34;&gt;
  &lt;video class=&#34;wp-video-shortcode&#34; id=&#34;video-137-2&#34; width=&#34;224&#34; height=&#34;128&#34; preload=&#34;metadata&#34; controls=&#34;controls&#34;&gt;&lt;source type=&#34;video/mp4&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_trick.mp4?_=2&#34; /&gt;&lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_trick.mp4&#34;&gt;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_trick.mp4&lt;/a&gt;&lt;/video&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu có vấn đề gì với hệ thống điện, cảm biến, hộp đen, thủy lực, động cơ trên máy xúc, máy ủi, lu, máy công trình hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi chuyên về sửa chữa tất cả các bệnh của máy xúc, máy ủi, xe lu, máy công trình nói chung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.dienmayxuc.com&#34;&gt;http://www.dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Clip vui] Bạn có thể làm gì với máy công trình khổng lồ này?</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/19/clip-vui-ban-co-the-lam-gi-voi-may-cong-trinh-khong-lo-nay/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2016 16:14:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/19/clip-vui-ban-co-the-lam-gi-voi-may-cong-trinh-khong-lo-nay/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Như thế này đuợc gọi là gì nhỉ? dũng cảm, liều lĩnh hay liều mạng?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;nguồn: ConstructionMachines.CM&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/dienmayxuc/videos/606584722838605/&#34;&gt;https://www.facebook.com/dienmayxuc/videos/606584722838605/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div style=&#34;width: 400px; &#34; class=&#34;wp-video&#34;&gt;
  &lt;!--[if lt IE 9]&gt;&lt;![endif]--&gt;&lt;video class=&#34;wp-video-shortcode&#34; id=&#34;video-130-1&#34; width=&#34;400&#34; height=&#34;300&#34; preload=&#34;metadata&#34; controls=&#34;controls&#34;&gt;&lt;source type=&#34;video/mp4&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_lieu_Linh.mp4?_=1&#34; /&gt;
  
  &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_lieu_Linh.mp4&#34;&gt;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_lieu_Linh.mp4&lt;/a&gt;&lt;/video&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hệ thống thủy lực trên máy công trình</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/10/he-thong-thuy-luc-tren-may-cong-trinh/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2016 08:15:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/10/he-thong-thuy-luc-tren-may-cong-trinh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài này mình sẽ giới thiệu hệ thống thủy lực trên máy công trình, trong các bài sau mình sẽ đi sâu vào hệ thống thủy lực trong máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực được ứng dụng trong hầu hết các máy công trình hiện đại. Sự ổn định của hệ thống thuỷ lực là điều kiện tiên quyết để máy có thể làm việc được ở hiệu suất lớn nhất, giảm thời gian và chi phí bảo dưỡng, sửa chữa. Các máy có hệ thống thuỷ lực phức tạp có thể kể đến như: máy xúc đào, máy xúc lật và máy đào xúc tổng hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhiệm vụ chính của hệ thống thuỷ lực là truyền năng lượng do động cơ điezen tạo ra đến các cơ cấu khác nhau của máy như: gầu đào, di chuyển máy, bàn quay…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Động cơ điezen làm quay bơm thuỷ lực, dòng dầu cao áp do bơm tạo ra chuyển đến xi lanh hoặc mô-tơ thuỷ lực để điều khiển các cơ cấu của máy. Ví dụ như đối với máy đào, xi lanh thuỷ lực điều khiển chuyển động của gầu, tay gầu và cần, còn bộ di chuyển và cơ cấu quay bàn quay được điều khiển bởi mô-tơ thuỷ lực.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Do áp suất trong hệ thống thuỷ lực rất lớn, có những hệ thống áp suất lên đến 38 Mpa, nên các phần tử thuỷ lực trong hệ thống có độ chính xác chế tạo cao. Các phần tử này làm việc hiệu quả khi các hạn bẩn trong dầu có kích thước nhỏ hơn 40 Micron. Chính vì vậy đảm bảo dầu thuỷ lực sạch là cần thiết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực nhiễm bẩn có thể dẫn đến&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Giảm hiệu suất làm việc của máy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Giảm tuổi thọ của các phần tử thuỷ lực Các nguyên nhân làm bẩn dầu thuỷ lực có thể là.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Sự thâm nhập của bụi bẩn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Các hạt kim loại của phần tử thuỷ lực bị mài mòn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Cặn dầu tạo ra do lẫn nước trong dầu thuỷ lực&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để đảm bảo làm sạch dầu, hầu hết các hệ thống thuỷ lực đều sử dụng các thiết bị lọc khác nhau. Có những thiết bị lọc chó phép loại bỏ những hạt bẩn kích thước đến 10 Micron.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có một số vị trí quan trong cần đặt các phần tử lọc như: sau bơm, đường dầu hồi về thùng chứa.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_81&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2-300x255.jpg&#34; alt=&#34;hệ thống thủy lực trên máy công trình&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;255&#34; class=&#34;size-medium wp-image-81&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2-300x255.jpg 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2.jpg 400w&#34; sizes=&#34;(max-width: 300px) 100vw, 300px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    hệ thống thủy lực trên máy công trình
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Để tạo ra dòng dầu thuỷ lực có áp suất cao, các hệ thống thuỷ lực hiện nay chủ yếu sử dụng bơm pit tông thay thế bơm bánh răng và bơm cánh gạt được sử dụng trước đó. Đặc biệt, các bơm pit tông có thể điểu chỉnh được lưu lượng, nên tiết kiệm công suất, nâng cao hiệu suất của máy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một cải tiến lớn trong hệ thống thuỷ lực hiện nay là đã ứng dụng điện, điện tử vào điều khiển thay thế cho điều khiển cơ học trước đây. Bước tiến này cho phép người lái điều khiển nhẹ nhàng hơn, nâng cao độ chính xác và an toàn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Như vậy cùng với những công nghệ áp dụng cho động động cơ điezen, hệ thống thuỷ lực đã tạo ra thế hệ máy xây dựng mới có những khả năng vượt trội, đáp ứng hầu hết các yêu cầu trong công nghệ xây dựng hiện đại và bảo vệ môi trường.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu máy bạn đang gặp phải vấn đề về hệ thống thủy lực, điện, hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dienmayxuc.com luôn sẵn sàng giúp bạn nhanh nhất, chi phí hợp lý nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tham khảo mayxaydung24h.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>