<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Máy Xúc on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</title>
    <link>http://dienmayxuc.com/tags/m%C3%A1y-x%C3%BAc/index.xml</link>
    <description>Recent content in Máy Xúc on Sửa chữa Điện, Cảm Biến, Thủy Lực, Động Cơ máy xúc tại miền bắc</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://dienmayxuc.com/tags/m%C3%A1y-x%C3%BAc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tìm hiểu về hộp đen (P1)</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/08/26/tim-hieu-ve-hop-den-p1/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Aug 2016 05:31:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/08/26/tim-hieu-ve-hop-den-p1/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;hộp-đen-trong-máy-xúc-máy-công-trình-đời-mới&#34;&gt;Hộp đen trong máy xúc, máy công trình đời mới.&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hôm nay mình sẽ giới thiệu cho các bác lái máy và chủ máy biết sơ qua về hộp đen. Một thành phần quá quan trong trong các máy đời mới.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_84&#34; style=&#34;width: 650px&#34; class=&#34;wp-caption aligncenter&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-84&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-den.jpg&#34; alt=&#34;hop den&#34; width=&#34;640&#34; height=&#34;478&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-den-300x224.jpg 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/hop-den.jpg 640w&#34; sizes=&#34;(max-width: 640px) 100vw, 640px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Hộp đen
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Một trong những bộ phận không thể thiếu trong các máy đời mới đó là &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/cam-bien-hop-den/&#34;&gt;Hộp đen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiện nay để kiếm được thợ hiểu rõ về hộp đen không dễ. Vậy nên nghề sữa chưa hộp đen trong các máy xúc, máy công trình đang rất hot ở hiện tại và tương lai. Tác giả bài biết này cũng chỉ biết sơ sơ về sữa chưa hộp đen trên máy xúc thôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói vậy để các bạn thấy là để sửa được họp đen không đơn gian, nó hầu như là bộ phận phức tạp nhất trong xe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói xàm vậy đủ rồi, giờ mình bắt đầu hé.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trước tiên chúng ta hãy cùng tìm hiểu đôi chút về hộp đen máy xúc nha để &lt;strong&gt;sửa hộp đen máy xúc &lt;/strong&gt;đươc thì ta phải hiểu hộp đen máy xúc dùng để làm gì.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nó là một hộp điện bên trong có rất nhiều linh kiện điện tử gắn trên một bo mạch nó sẽ nhận tín hiệu điện áp từ các cảm biến, cục điện,màn hình..vv để xử lý và đưa ra những_ tín hiệu điều khiển_ đến các  thiết bị trên máy xúc như  bơm thủy lưc, động cơ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;H&lt;/span&gt;&lt;em style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;ộp đen máy xúc&lt;/em&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt; thì có rất nhiều loại tùy thuộc vào các hãng sản xuất, chức năng điều khiển mà hình thu khác nhau ,lắp ở vị trí khác nhau. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;V í dụ như hộp đen của hãng Komatsu tùy năm sản xuất mà có một hay &lt;/span&gt;&lt;em style=&#34;line-height: 1.5;&#34;&gt;hai hộp điều khiển là hộp điều khiển bơm ( thủy lực ) hay là hộp điều khiển động cơ.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_185&#34; style=&#34;width: 626px&#34; class=&#34;wp-caption aligncenter&#34;&gt;
  &lt;img class=&#34;size-full wp-image-185&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/08/nguyen-ly-hoat-dong-hop-den-may-xuc.gif&#34; alt=&#34;nguyên lý hoạt động của hộp đen&#34; width=&#34;616&#34; height=&#34;490&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    nguyên lý hoạt động của hộp đen
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Để có thể &lt;strong&gt;sửa hộp đen máy xúc &lt;/strong&gt; thì bạn cũng phải có chút ít kiến thức về các linh kiện điện tử như là tụ điện, điện trở , ic công suất, ic số ..vv&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bạn có thể tìm hiểu trên mạng có rất nhiều tài liệu nói về các linh kiện điện tử . cách kiểm tra xem các linh kiện đó còn sống hay chết, cách đọc chỉ số  giá chị của chúng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra bạn cũng phải biết sử dụng mỏ hàn ,khò để có thể lấy nhựng linh kiện trên bo mạch máy xúc bị chết hay cháy ra khỏi bo mạch đó là những kiến thức mà các bạn cần phải nắm trước khi đi sâu vào &lt;strong&gt;sửa hộp &lt;/strong&gt; bạn có thể vào web của mình hay gọi điện trực tiếp để tìm hiểu về những  sự cố hỏng hóc mà hốp đen hay gặp phải.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phần 1 của mình đến đây, các bạn đã vào web thường xuyên để xem những thông tin mới nhất nhé.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu có vấn đề gì với &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/he-thong-dien/&#34;&gt;hệ thống điện&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/cam-bien-hop-den/&#34;&gt;cảm biến, hộp đen&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/thuy-luc-2/&#34;&gt;thủy lực&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/dong-co-may/&#34;&gt;động cơ&lt;/a&gt; trên máy xúc, máy ủi, lu, máy công trình hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi chuyên về sửa chữa tất cả các bệnh của máy xúc, máy ủi, xe lu, máy công trình nói chung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.dienmayxuc.com/&#34;&gt;http://www.dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ai biết vì sao xe tải nó lại không bị trượt không?</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/25/ai-biet-vi-sao-xe-tai-no-lai-khong-bi-truot-khong/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2016 16:29:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/25/ai-biet-vi-sao-xe-tai-no-lai-khong-bi-truot-khong/</guid>
      <description>&lt;div style=&#34;width: 224px; &#34; class=&#34;wp-video&#34;&gt;
  &lt;video class=&#34;wp-video-shortcode&#34; id=&#34;video-137-2&#34; width=&#34;224&#34; height=&#34;128&#34; preload=&#34;metadata&#34; controls=&#34;controls&#34;&gt;&lt;source type=&#34;video/mp4&#34; src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_trick.mp4?_=2&#34; /&gt;&lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_trick.mp4&#34;&gt;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/DienMayXuc_trick.mp4&lt;/a&gt;&lt;/video&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu có vấn đề gì với hệ thống điện, cảm biến, hộp đen, thủy lực, động cơ trên máy xúc, máy ủi, lu, máy công trình hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi chuyên về sửa chữa tất cả các bệnh của máy xúc, máy ủi, xe lu, máy công trình nói chung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.dienmayxuc.com&#34;&gt;http://www.dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hệ thống thủy lực trên máy công trình</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/10/he-thong-thuy-luc-tren-may-cong-trinh/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2016 08:15:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/10/he-thong-thuy-luc-tren-may-cong-trinh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài này mình sẽ giới thiệu hệ thống thủy lực trên máy công trình, trong các bài sau mình sẽ đi sâu vào hệ thống thủy lực trong máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực được ứng dụng trong hầu hết các máy công trình hiện đại. Sự ổn định của hệ thống thuỷ lực là điều kiện tiên quyết để máy có thể làm việc được ở hiệu suất lớn nhất, giảm thời gian và chi phí bảo dưỡng, sửa chữa. Các máy có hệ thống thuỷ lực phức tạp có thể kể đến như: máy xúc đào, máy xúc lật và máy đào xúc tổng hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhiệm vụ chính của hệ thống thuỷ lực là truyền năng lượng do động cơ điezen tạo ra đến các cơ cấu khác nhau của máy như: gầu đào, di chuyển máy, bàn quay…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Động cơ điezen làm quay bơm thuỷ lực, dòng dầu cao áp do bơm tạo ra chuyển đến xi lanh hoặc mô-tơ thuỷ lực để điều khiển các cơ cấu của máy. Ví dụ như đối với máy đào, xi lanh thuỷ lực điều khiển chuyển động của gầu, tay gầu và cần, còn bộ di chuyển và cơ cấu quay bàn quay được điều khiển bởi mô-tơ thuỷ lực.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Do áp suất trong hệ thống thuỷ lực rất lớn, có những hệ thống áp suất lên đến 38 Mpa, nên các phần tử thuỷ lực trong hệ thống có độ chính xác chế tạo cao. Các phần tử này làm việc hiệu quả khi các hạn bẩn trong dầu có kích thước nhỏ hơn 40 Micron. Chính vì vậy đảm bảo dầu thuỷ lực sạch là cần thiết.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hệ thống thuỷ lực nhiễm bẩn có thể dẫn đến&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Giảm hiệu suất làm việc của máy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Giảm tuổi thọ của các phần tử thuỷ lực Các nguyên nhân làm bẩn dầu thuỷ lực có thể là.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Sự thâm nhập của bụi bẩn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Các hạt kim loại của phần tử thuỷ lực bị mài mòn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;#8211; Cặn dầu tạo ra do lẫn nước trong dầu thuỷ lực&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Để đảm bảo làm sạch dầu, hầu hết các hệ thống thuỷ lực đều sử dụng các thiết bị lọc khác nhau. Có những thiết bị lọc chó phép loại bỏ những hạt bẩn kích thước đến 10 Micron.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có một số vị trí quan trong cần đặt các phần tử lọc như: sau bơm, đường dầu hồi về thùng chứa.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_81&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2-300x255.jpg&#34; alt=&#34;hệ thống thủy lực trên máy công trình&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;255&#34; class=&#34;size-medium wp-image-81&#34; srcset=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2-300x255.jpg 300w, http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/2.jpg 400w&#34; sizes=&#34;(max-width: 300px) 100vw, 300px&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    hệ thống thủy lực trên máy công trình
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Để tạo ra dòng dầu thuỷ lực có áp suất cao, các hệ thống thuỷ lực hiện nay chủ yếu sử dụng bơm pit tông thay thế bơm bánh răng và bơm cánh gạt được sử dụng trước đó. Đặc biệt, các bơm pit tông có thể điểu chỉnh được lưu lượng, nên tiết kiệm công suất, nâng cao hiệu suất của máy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một cải tiến lớn trong hệ thống thuỷ lực hiện nay là đã ứng dụng điện, điện tử vào điều khiển thay thế cho điều khiển cơ học trước đây. Bước tiến này cho phép người lái điều khiển nhẹ nhàng hơn, nâng cao độ chính xác và an toàn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Như vậy cùng với những công nghệ áp dụng cho động động cơ điezen, hệ thống thuỷ lực đã tạo ra thế hệ máy xây dựng mới có những khả năng vượt trội, đáp ứng hầu hết các yêu cầu trong công nghệ xây dựng hiện đại và bảo vệ môi trường.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu máy bạn đang gặp phải vấn đề về hệ thống thủy lực, điện, hãy liên hệ chúng tôi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dienmayxuc.com luôn sẵn sàng giúp bạn nhanh nhất, chi phí hợp lý nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tham khảo mayxaydung24h.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Cơ bản] Giới thiệu sửa bơm thủy lực máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/07/co-ban-gioi-thieu-sua-bom-thuy-luc-may-xuc/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2016 02:40:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/04/07/co-ban-gioi-thieu-sua-bom-thuy-luc-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong seri này mình sẽ giới thiệu sơ lược về sửa bơm thủy lực trên máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đầu tiên, tổng quan về bơm thủy lực.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực thì có rất nhiều loại tùy từng hãng sản xuất và chức năng của nó mà hình thù và mục đích sử dụng khác nhau như hạng Komatsu máy xúc PC200-5 thì dùng (HPV090+090) hay là hãng Kobelco máy sk450-6 dùng bơm (K3V180DTH)&amp;#8230;vv&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhưng chúng đều có cấu tạo và nguyên lý hoạt động khà giống nhau để sửa bơm thủy lực máy xúc thì ta phải nắm được cấu tạo và nguyên lý hoạt động của chúng và đặc điểm riêng của từng loại bơm.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_78&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/04/Bom-thuy-luc-kobelco200-6--300x209.gif&#34; alt=&#34;bơm thủy lực&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;209&#34; class=&#34;size-medium wp-image-78&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    bơm thủy lực
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có bất cứ bệnh gì với hệ thống thủy lực của mình hãy gọi cho chúng tối dienmayxuc.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tham khảo: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phần cuối: Giới thiệu động cơ máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/31/phan-cuoi-gioi-thieu-dong-co-may-xuc/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2016 03:00:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/31/phan-cuoi-gioi-thieu-dong-co-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong phần cuối của seri bài viết này mình sẽ giới thiệu sơ qua về động cơ máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_70&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/dong-co-may-xuc-300x180.gif&#34; alt=&#34;động cơ của máy xúc&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;180&#34; class=&#34;size-medium wp-image-70&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    động cơ của máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Để là một người thợ sửa máy xúc giỏi bạn có thể chuyên sửa về hệ thống điên hay là thủy lực nhưng dù chuyên về lĩnh vực nào thì ban cũng phải nắm được một ít kiến thức cơ bản về động cơ để đôi khi có một số bệnh về động cơ mà bạn không nắm được sẽ rất khó sửa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Động cơ máy xúc có rất nhiều loại tùy các hãng má dùng động cơ khác nhau như hãng Hitachi 200-2 dùng động cơ của thằng isuzu 6BD1T, hay hãng Kobelco dùng động cơ Mitsubishi 6D24-TL2C&amp;#8230; vv.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với hệ thống điện, hệ thống thủy lực của máy xúc hãy liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chữa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi với kinh nghiệm 10 năm trong lĩnh vực sửa chữa điện, hệ thống thủy lực sẽ đảm bảo công việc luôn hoàn thành tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giới thiệu ngăn kéo máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/28/gioi-thieu-ngan-keo-may-xuc/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Mar 2016 16:24:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/28/gioi-thieu-ngan-keo-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài trước chúng ta đã tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/&#34;&gt;bơm thủy lực Kobelco 6&lt;/a&gt;, bài viết này mình sẽ giới thiệu về ngăn kéo của máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_60&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/ngan-keo-may-xuc-6-300x263.gif&#34; alt=&#34;ngăn kéo máy xúc&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;263&#34; class=&#34;size-medium wp-image-60&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    ngăn kéo máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Ngăn kéo thủy lực nó như là một hệ thống ma trận có các cửa ra vào để đóng hay là mở áp chính mà bơm thủy lực bơm tới đưa dòng thủy lực đó tới các ti thao tác.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong bài tiếp theo chúng ta sẽ &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/29/tim-hieu-mo-to-quay-toa-may-xuc/&#34;&gt;tìm hiểu mô tơ quay toa máy xúc.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với ngăn kéo máy xúc hãy liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chữa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi với kinh nghiệm 10 năm trong lĩnh vực sửa chữa điện, hệ thống thủy lực sẽ đảm bảo công việc luôn hoàn thành tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giới thiệu bơm thủy lực Kobelco 6</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Mar 2016 08:28:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài trước chúng ta đã tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/&#34;&gt;sơ đồ hệ thống thủy lực&lt;/a&gt; của máy xúc, bài viết này mình sẽ trình bày về bơm thủy lực Kobelco 6&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_47&#34; style=&#34;width: 310px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/bom-thuy-luc-kobelco-6-300x217.gif&#34; alt=&#34;Bơm thủy lực kobelco 6&#34; width=&#34;300&#34; height=&#34;217&#34; class=&#34;size-medium wp-image-47&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    Bơm thủy lực kobelco 6
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực có rất nhiều loại tùy các hãng các năm sản xuất và máy to hay nhỏ ma sử dụng bơm thủy lực khác nhau như máy xúc KOMATSU 300-6 thì dùng bơm HPV160+160, KOBELCO 450-6 dùng bơm K3V180DTH..vv.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bơm thủy lực máy xúc thì lại có bơm chính và bơm khiển nhưng mục đích của nó là tạo ra các áp lực chơ sẵn ở một vị trí nào đó ( như ngăn kéo, tay điều khiên..vv) và khi cần thì áp lực đó sẽ được mở ra.đó là một cách nói tổng quát còn để tìm hiểu sâu về nguyên lý hay hoạt động của bơm thủy lực thì các bạn vao web của mình tham khảo thêm nhá.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bài tiếp theo mình sẽ &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/28/gioi-thieu-ngan-keo-may-xuc/&#34;&gt;giới thiệu về ngăn kéo của máy xúc.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với bơm thủy lực kobelco 6 hãy liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chữa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi với kinh nghiệm 10 năm trong lĩnh vực sửa chữa điện, hệ thống thủy lực sẽ đảm bảo công việc luôn hoàn thành tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sơ đồ hệ thống thủy lực máy xúc</title>
      <link>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 14:20:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/25/so-do-he-thong-thuy-luc-may-xuc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Trong bài viết trước chúng ta đã tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/24/gioi-thieu-cac-loai-cuc-dien-tren-may-xuc/&#34;&gt;cục xạc điện trên máy xúc&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong bài nay mình sẽ giới thiệu sơ đồ hệ thống thủy lực của máy xúc.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&#34;attachment_40&#34; style=&#34;width: 910px&#34; class=&#34;wp-caption alignnone&#34;&gt;
  &lt;img src=&#34;http://dienmayxuc.com/wp-content/uploads/2016/03/he-thong-thuy-luc-may-xuc-300x191.gif&#34; alt=&#34;hệ thống thủy lực trên máy xúc&#34; width=&#34;900&#34; height=&#34;600&#34; class=&#34;size-medium wp-image-40&#34; /&gt;
  
  &lt;p class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;
    hệ thống thủy lực trên máy xúc
  &lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Một người thợ sửa máy xúc ngoài những kiến thức về hệ thống điện máy xúc thì cần phải nắm vững được hệ thống thủy lực để có thể chuẩn đoán được bệnh một cách chính xác nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vậy thì hệ thống thủy lực gồm những thành phần nào, hệ thống thủy lực máy xúc bao gồm bơm thủy lực, ngăn kéo thủy lực,mơ tơ quay toa, mơ tơ chân chạy và các đường ống dẫn thủy lưc.. chúng liên kết với nhau để tạo ra những áp lực sử dụng trong công việc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguyên tắc hoạt động chung của hệ thống thủy lực là :khi bơm thủy lực hoạt động nó sẽ bơm áp chính về ngăn kéo chờ ở đó và khi ta thao tác làm việc thì sẽ có một dòng áp khiển tới ngăn kéo và mở đóng các suốt trong ngăn kéo để đưa áp chính đến từng ti thao tác ( ví dụ như thao tác nâng cần thì có 2 ti để nâng hạ cần).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bài tiếp theo chúng ta sẽ tìm hiểu về &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/index.php/2016/03/27/gioi-thieu-bom-thuy-luc-kobelco-6/&#34;&gt;bơm thủy lực Kobelco-6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn có vấn đề với hệ thống thủy lực trên máy xúc hay liên hệ với chúng tôi để được tư vấn và sửa chữa nhanh nhất &lt;a href=&#34;http://dienmayxuc.com/&#34;&gt;dienmayxuc.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng tôi với kinh nghiệm 10 năm trong lĩnh vực sửa chữa điện, hệ thống thủy lực sẽ đảm bảo công việc luôn hoàn thành tốt nhất.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nguồn: suamayxuc.vn&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>